1010仲有一半合約想升5G Family Plan

本身係 4G (20GB) + 用量王 + 5SIM Family Plan, 想升5G 5SIM Family plan, 請出價。

tg: